+++
date = "2018-04-10T15:16:35Z"
description = ""
endDate = "2018-04-16T10:40:51+00:00"
levels = ["Médio", "Técnico", "Superior"]
state = ["Amapá"]
status = "Em andamento"
title = "UNIFAP 2018"
type = ""
url = ""
[[affiliateLinks]]
affiliateLink = "https://afiliados.estrategiaconcursos.com.br/idevaffiliate/idevaffiliate.php?id=652&url=3189"
affiliateLinkTitle = "Estratégia Concursos"
affiliateLogo = "/uploads/2018/07/18/estrategia_logo.svg"

+++
# Concurso UNIFAP



A Universidade Federal do Amapá (UNIFAP) através da solicitação de sua reitora, teve o seu [Edital](https://depsec.unifap.br/index.php?c=tec18) aberto dia 16 de março para o seu concurso público, o qual possui 13 vagas em cargos técnico-administrativos em educação, estes cargos estão remanejados para candidatos de níveis médio, técnico e superior.



O concurso público da [UNIFAP](https://depsec.unifap.br/index.php?c=tec18) estão com todas as vagas ofertadas destinadas para a lotação nos campi Binacional, Mazagão e Marco Zero, a quais se encontram respectivamente nas cidades de Oiapoque, para o campus de Mazagão e Marco Zero se encontram em Macapá.



## Inscrições



As inscrições para o Concurso Público podem ser realizadas no período de 21 de Março até dia 16 de Abril de 2018 através do site da [UNIFAP](https://depsec.unifap.br/index.php?c=tec18).



Para a realização da inscrição é necessário efetuar o pagamento das taxas correspondentes a cada cargo, as quais tem o seu valor determinado através do seu nível de formação, as quais podem variar de R$90,00 até R$150,00



### Cargos Oferecidos



São 13 vagas dispostas em 3 cargos, será disposta uma tabela a seguir para uma melhor representação de seus requisitos e atribuições.



| Cargo | Requisitos                                         | Vagas |
|--------------------------------------------------------------------------------------------|----------------------------------------------------------|-----------------------------|
| ASSISTENTE EM ADMINISTRAÇÃO                                                   | Ensino Médio Profissionalizante ou Ensino Médio Completo, e experiência profissional de, no mínimo, 12 (Doze) meses na área de administração.                              | 5                           |
| ADMINISTRADOR                         | Possuir Curso Superior em Administração com registro no Conselho competente.              | 2                           |
| PEDAGOGO                   | Possuir Licenciatura em Pedagogia, realizado em Instituição reconhecida pelo Ministério da Educação. | 1                         |
| TÉCNICO EM ASSUNTOS EDUCACIONAIS                  | Possuir Licenciatura em Pedagogia, realizado em Instituição reconhecida pelo Ministério da Educação. | 3
| MÉDICO                   | Possuir Curso Superior em Medicina com registro competente. | 1
| ENGENHEIRO EM SEGURANÇA DO TRABALHO                   | Possuir Curso Superior em Engenharia ou Arquiteto com especialização em Engenharia de Segurança de Trabalho. | 1







#### Detalhes da prova



A prova será realizada nas cidades de Macapá-AP e de Oiapoque-AP na data de 27 de Maio, podendo ou não ocorrer alguma alteração nesta data. O gabarito será divulgado no final do dia após a data da prova. A prova é composta de apenas uma etapa, a qual corresponde a prova objetiva, a qual será composta por 60 questões de língua portuguesa, noções de informática, raciocínio lógico e matemática, legislação e fundamentos da administração pública e conhecimentos específicos para cada área de seleção.







##### Cronograma de Eventos



A seguir, para a melhor organização em relação ao concurso, está sendo disponibilizado uma tabela com as datas previstas do concurso público da Universidade Federal do Amapá (UNIFAP) para as funções descritas.



| Acontecimento           | Data        |
|-------------------------|-------------|
| Início das Inscrições   | 21 de Março |
| Fim da Inscrições       | 16 de Abril |
| Realização das provas   | 27 de Maio |
| Divulgação do Gabarito  | 27 de Maio as 20 horas |